而家千奇唔好買macbook pro 15寸

因為就黎出新

咁撚奇怪既cpu得apple會用

有冇睇tdp?
有冇睇佢係用ddr4?

唔係最高果粒其他都係65w
ddr4 notebook都有

大佬應該用乜

13吋with bar呢

應該要等年底coffeelake

Dell XPS 15好似已經用緊喇喎
定位同MBP15"的確接近

13寸一向冇dGPU得垃圾intel IGP
除非apple過檔用APU